點解而家冇人講高登？

係咪因為已經收咗皮

畢伏萊便

有咩講？

係

之前日日都比較高登連登
又話想返去又點

因為三色貓 ban 咗嘛， 得佢最主力。

況且而家 market share 差不多都穩定咗。